{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072738",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "못난이꽈배기 정읍상동점"
    },
    "text": "清潔で正直な食べ物を提供するブサイクツイストドーナツは、お客様から信頼を受けることができる業者です。 一度召し上がれば忘れられない食感と味を感じることができます。 いつも変わらない味で皆さんにお返しします。 当店は毎日10:00~21:00まで営業しており、毎週日曜日は休みです。 アクセスは上洞鶴山女子高校から大宇ドリームチェ入口交差点までお越しください。 様々なメニューを提供しています。 Aセットは5,000ウォンで、Bセット、Cセット、チーズセットはそれぞれ10,000ウォンです。 もち米ツイストドーナツは1,000ウォン、もち米小豆ドーナツともち米柚子ドーナツはそれぞれ1,200ウォンです。 もち米サツマイモクリームチーズドーナツは1,700ウォンで、もち米ホットドッグともち米モッツァレラチーズドーナツはそれぞれ1,800ウォンと1,700ウォンです。 もち米モッツァレラホットドッグは2,200ウォンで、伝統シッケ1杯は1,500ウォン、伝統シッケPT1本は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツはどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "清潔で正直な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツの営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "上洞鶴山女子高校から大宇ドリームチェ入口交差点までお越しください。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "Aセット、Bセット、Cセット、チーズセットなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "もち米ツイストドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ツイストドーナツは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米小豆ドーナツともち米柚子ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米小豆ドーナツは1,200ウォン、もち米柚子ドーナツは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米サツマイモクリームチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米サツマイモクリームチーズドーナツは1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ホットドッグともち米モッツァレラチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ホットドッグは1,800ウォン、もち米モッツァレラチーズドーナツは1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米モッツァレラホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米モッツァレラホットドッグは2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伝統シッケ1杯の値段はいくらですか？",
            "answer": "伝統シッケ1杯は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伝統シッケPT1本の値段はいくらですか？",
            "answer": "伝統シッケPT1本は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 449
    }
}